求救 點用hall個wifi玩switch

本身用notebook放wifi Nat type就C
上到eshop down到game
但係就聯唔到機
上網睇過依個問題 好多話關個router事
跟手買左個router
Nat type都仲係C
研究左成日 都搞唔掂
有無巴打識搞

搞黎搞去都typr C /D